名古屋8日行程求評

一月同屋企人去
day1-day5 用昇龍道巴士周遊券, 係咪真係要預約?

day1 14:00到名古屋 去高山
day2 高山 市內 +即日來回新穗高
day3 高山 去白川鄉 去金澤
day4 金澤 市內
day5 金澤 去名古屋
day6 名古屋
day7 名古屋
day8 名古屋 20:00機

各位巴打有冇住宿推介

名古屋市內夜晚:

名花之里
midland square睇夜景
Oasis 21+名古屋電視塔

就咁比個地名就叫人評。
好，比粒膠你

高山5粒鍾已經行哂

有冇興趣下呂留一日浸溫泉呀

主要係去咩地方？
如果去埋飛驒夠唔夠？
同埋去日枝神社is a must

不如
Day 1-Day 8 日本
求評

閣下係Sonic 必必鳥 定 Flash?

睇左呢個網，覺得最有興趣嘅都係高山陣屋同東山散步道，高山嘅景點好似都幾集中

金澤兼六園同金澤城公園就走唔甩啦，近江町市場，美術館都會去，唔知金澤留一個full day 定加多半日好

應該唔會 屋企人冇咩興趣

名古屋都幾難去8日...
本身都無乜玩

開始諗緊用一日名古屋去京都daytrip

我覺得差唔多啦,三町古街加宮川朝市3個鐘行完,跟住仲有d雲零碎碎嘅景點2個鐘都夠啦